大愛左膠 vs 勇武暴徒破壞，誰才是好人 ？

勇武暴徒：不惜為左自己所信的理想（雖然很多人不認同），不畏被補風險，不怕坐監，放棄自己前途。在當地（如香港）以暴力破壞的形式來表達，燒店舖，破壞交通燈和港鐵，希望政府早日醒覺，
放棄高傲，唔好再錯誤以為自己管理有方，並積極回應市民訴求。

左膠又係點：
典型的大愛左膠思想與行為係咁

左膠：d動物好慘呀。咦，今晚食咩好？羊扒、牛扒、魚翅，好唔好。唔想食蔬果，想食多些肉。

左膠：地球污染好勁，資源就來耗盡。咦，明天放假。去邊度旅行好？美國、英國、歐州、馬爾代夫、定平平地去下日本好？今日收到公司的花紅，想坐頭等機。

左膠：d窮人好慘，好可憐啊。今年公司業績不錯，不過都想再賺多些，要諗下點避稅。公司剛推出正貨新產品，價高者得。A君出五萬，B君出十萬，C君出三十萬，成交，恭喜C君。公司招標搞新project，價底者得。A君報一百萬，B君報五十萬，C君報十萬，恭喜C君中標。

左膠：新一代年青人，捱貴租貴樓，真係慘。我係基督徒，希望可以幫助多些窮人，服務社會。我家早幾十年買左個單位專用來投資，係1990年左右買入，太古城，當年100萬，現平價放售1500萬，平租每月22000元，有意者，特別年青人，請找我，希望可以幫助多些年青人快些上樓。

左膠：本人樂於助人，本人月入五萬，連帶投資收入每月六萬，共每月收入十一萬。每月都會捐獻俾慈善機構，幫助有需要的人士。我個個月都捐錢架，每月都捐獻一百元俾人。希望上天保佑我呢個好人啦。

大愛左膠 ，勇武暴徒 2個都無問題 ，但分化撚一定係仆街壞人

分化狗唔撚洗覆

暴徒？左膠？你個死5毛又係道draw attention

連登真多左膠，真香港思維

NGO教會一大推
但係赤裸裸地剝削窮人和破壞環境的集中地

又捉一個左膠

I c I c，你一個post收幾錢？

左膠思想只有錢和偽善

咩叫偽善？

分化五毛，拉

呢頭話環保，呢頭坐飛機周遊列國。
呢頭話爭取動物權益，呢頭大魚大肉。
呢頭話幫窮人，呢頭見個劏房租客，月入15000收佢月租10000。

又多位左膠

咁最多叫講一套做一套，關左同膠咩事？

左膠咪講一套做一套

真係出心出力幫助的唔叫左膠
係德蘭修女繼承者

both

me

真係出心出力幫助但將自己個套強落人度，但其實個套係實際上又唔work咁叫咩？

連登仔係咪on9
閱讀理解零分
定太多真左膠

你問下政府邊個係暴徒
你去下美聯物業和教會睇下班左膠

呢類人太少了

就算真係有，大多都係慷他人之慨的幫助
如ngo主席
如立法會議員等

你當vegan d人死架？

齊心與分化賤畜割蓆
祝所有分化狗中撚晒武漢肺炎

所以咪話太少囉

但話用納稅人的錢幫助窮人/動物/地球的ngo和議員就實在太多

你個少同多既數字係點黎？

又有大愛左膠發作
偽善撚，屈人分化

同埋你覺得多係因為佢地特別visible，唔係點昆你d錢

暴你老母

睇你香港班業主
會唔會因為人窮而平租？

睇你香港班環保撚
有冇放棄過出外旅遊坐飛機？

睇你香港班動物撚，食素的又真係有幾多？
非佛撚食素的，基本未見過？
佛撚食素係宗教原因，多過真心愛動物。

Ask the gov

認真，香港班動物撚，食素的又真係有幾多？

非佛撚食素的，基本未見過。
佛撚食素係宗教原因，多過真心愛動物。

不分不割既就是好人
拉

又偽善撚屈人分化

班業主有無講話自己大愛？
環保就一定唔可以坐飛機？
動物撚就一定要食素？

我只係知分化撚係仆街冚家鏟

只係睇到你一直標籤人，而唔係比argument。

我淨係知中共 港共 正苦 黑警唔係好人

業主話自己大愛我見過，在d教會入面好撚多。
坐飛機，飛一次用百頓油，環保
真支持環保就defer all non essential travel
動物撚食左咁多動物落肚，叫愛動物？

連登多閱讀理解要重考的人，理解

識分黑白就係好人,完

對比起全港業主數目又有幾多，係業主，又要係教徒，仲要係你見過，個數目有幾多？
一架飛機一個環保撚坐曬？

分化狗
係警犬

幫你拉

暴你老母單機啦

政府、東方覺得係嗎

拉

暴你老母徒唔好同我玩潛移默化
title分化到仆街

又多過閱解要重考的標題黨

連黑白都唔識分咁仲講落去又咪晒氣

分化不推

又多隻閱解重考

又多隻閱解要重考